
                      Nada del otro mundo... solo queda decir q todo lo q toca Disney en vez de mejorar, empeora, ahora esperaré ver a Simba (rey león) mirando las estrellas y conversando con Tony Stark y a Pumba lanzando rayos desde sus cuernos...ah! y olvidé a Scar usando el guante de las gemas para borrar a la mitad de los animales de la selva...
        
            